OH MY GIRL 《Queendom》最大受益者…進化的女團證明

Concept精靈OH MY GIRL透過Queendom 用進化的潛力成為「QUEEN MY GIRL」

31日播出的 Mnet 'Queendom' 在決賽競演中，OH MY GIRL最終獲得2位，證明了無限的可能性

在當天的節目中，OH MY GIRL透過《Queendom》展現了今後會實現更大夢想的歌曲《Guerilla》的舞台，再一次展現了感動。彷彿在黑暗裡的乘著巨浪航行勇往直前，表現活躍充滿活力的表演，一下子就抓住了大眾的視線。

在決賽之前，OH MY GIRL在先前3次競演中獲得2次1位以反轉的主人公屹立不搖。OH MY GIRL以結合國樂器的東方編曲及優美旋律，留下深刻的舞台印象。第3次競演，打造出如同第2次競演般，塑造展現出殘酷童話夢幻般的形象，獲得了觀眾的好評。

OH MY GIRL透過《Queendom》以驚人的潛力每次都刷新傳奇舞台，證明了無限增長的可能性。每次都打破框架的新挑戰，和完美的舞台表現力，擴展了OH MY GIRL的音樂光譜，成爲未來更值得期待的「成長型女團」。

此外，在舞台外用特有的明朗可愛的魅力讓現場氣氛變得暖暖的，被粉絲們親切地稱為「QUEEN MY GIRL」，受到了熱烈的喜愛。OH MY GIRL被評價為《Queendom》的最大受益者，是名副其實的《Queendom》再發現。

我同arin打茄輪

點解唔係oh my queen😕

垃圾團收皮

agree but why

YOOA吸我JER仔

鍾意攞去

如果整個1線女團版就好了...

Closer開始留意，歌大部分都唔伏，舞就首首都好

我探索她的secret garden

咪痴線啦

我隨口噏

Y

arin你都啱?

我屌你老母！

好似唔係幾好咁

有機會好女仔嚟 不過我唔知

我個妹黎

向未知領域探索係人類既本能

你會同個妹打茄輪咁癲

我諗住兩兄妹打下茄輪好平常

咪撚癲啦

我探索孝定個秘密庭園

入面有件好樣衰
集集D反應都好浮誇

咪搞我老婆